正視聽 其實私人地方係無可能 非法集結

只有公眾地方才會非法集結咁如果冇非法集結就無可能暴動， 所以如果係喺私人地方例如商場學校等等地方拘捕根本就唔使驚因為根本就入唔撚到 不過你要預左俾佢玩48小時